[
    {
        "randomId": 304
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igire hino ngusekere",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Agaca mu nkoko",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Amashaza akaranze"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igitabo cya Mutara ntawutagishengera",
            "option_1": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikibuguzo, igisoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kagaju irasekura umusenyi",
            "option_1": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Ibiboga bigaze",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Mugemaguru wa Rujugira wamumenya nkaguhemba",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_3": "Umunyorogoto",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Inyenyeri ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Umwana w'ifundi",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Mukara ikamwe ayera murumana wa Muhoro",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Impururu z'umutindi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    }
]